Locker幫支那公司賣廣告咁大件事冇人講？

中信

佢好黃 啲牙

咩locker?
學校果d?

試當真好黃

而家好多現晒型啦，
D牙真係好黃

靠pr 硬撐：賺藍圈錢無問題。
姜生金拱門d打手已經係咁

攢鄰國錢食黃店有咩問題？

周街都係嗰啲

#試當真 #姜濤 #張敬軒 #陳奕迅
#陀槍師姐mv #M記巨無霸 #公司逼 #經理人逼
#一家大細係大陸 #老婆大洗 #冇job係咪你地養
#搵藍圈錢洗落黃圈

達哥ming仔 對不起

ming jai 慘啲，有捐都被批鬥，姜濤、莖牽、單春都冇捐又奶共都冇事

迖比兄弟屌到傻都唔表態 ming9捐帛金
咁都對不起？

袁澧林好慘

有捐>冇捐

至少物理上有幫到手，冇捐嗰啲打句加油可以請到律師？

只係唔好彩個ex係狗已經俾人批鬥，下次賣支那廣告咪算囉

supper真係好撚慘
我真係要同supper講聲對唔住 之前曾經屌過你地 sorry

幫緊林家謙 豪哥平反嘅大家 不如幫supper平反埋

薑呢 咪又係全港睇唔到
全港呀叻

個個都睇唔到
人地一定黃

句野玩撚到爛過晒氣先拎嚟賣廣告

推

中信銀行 直情係紅 有份捉12人

【本報訊】警方聲稱8月23日上午8時許，承載12港青的快艇離開水警雷達可偵測的距離，本報追查這段時間的深圳空域紀錄，發現「中信海直」旗下的EC225直升機8時08分從深圳起飛，飛到大亞灣後往南推進。EC225起飛不久，飛行服務隊的定翼機便掉頭折返。在關鍵拘捕港人的「9時許」，先後有三架「中信海直」直升機同時身處附近空域，三機在9時至10時多之間「不約而同」從雷達消失最少一小時，令人無法追蹤有否靠近拘捕地點。
相關新聞：踢爆港府密謀12人送中 警坐定翼機 監視偷渡艇

中信海直是中信集團旗下於深圳上市的公司。翻查資料，中信海直過往一直向中國海警及公安提供直升機。官網顯示，中信海直以租機方式提供服務，例如曾向深圳市公安局警航飛行隊提供租機服務；另一方式是託管服務方式，例如替廣東海事局管理直升機。三架涉事直升機分別為EC225、B-70Q0及B-70T1，全部由中信海直註冊持有。中信海直的總部設於深圳南山區，總部設有直機升機場。

屎當真hand joke賺紅錢入黃圈 佢真係好黃 棚牙好撚黃

雖然唔知點解豪仔幫cctvb拍撐狗mv要話自己踩波車，但賺藍養黃呀 乜春都得架啦

班傻鳩好撚惡，上次理直氣壯話係雙重標準
話要養黃喎

呢個post 推唔起

姜邊到奶？利申唔係姜糖 真心想知